［有片］爆炸頭接左理大廚房佬出院啦

廚房佬

希望一切安好

建議剪個頭髮, 清清爽爽地過聖誕

太好了

［今日要置頂，好重要要上熱門］今晚荔枝角要人！！！！！

出院之後休息下先好再出黎

我地一齊過聖誕la廚房佬

最緊要個人平安冇事出返嚟

一生平安

推

一齊過聖誕